(有圖) 而家啲港女，分手仲要公審前度個現任

話說呢條港女都慘慘豬嘅 俾人帽左

條港女嘅ig

都P得幾勁下 Halloween 秒現真身

可能唔抵得個有米男友俾人搶左
聽講係KOL啲細佬，又有車 （窮L小弟表示：公平咩）

呢啲都擺上嚟

個樣咁雞

一個冇咩內容嘅ig story 都擺上嚟 一睇就知你私怨撚啦

是撚但啦垃圾屌你老母

想睇第三者 有冇樣

我有理由相信你係條仔

這麼醜的妞

豬角 係咪樓豬
通常被人帽完既人喜歡扮旁觀者

乜鳩都擺上來 番5p啦

好想屌

🥱🥱🥱無人想知，人哋呻下姐，你都要擺上嚟，私怨就自己搞掂啦。

家事都要拎出黎講 on99

雞味濃到仆街
咁都要貼上黎？拉啦

哇呢件呀嬸咁樣衰 係咪樓主
唔照下自己咩樣仲話人p圖
唔好咩都擺上連登啦呀嬸 連登唔係咁樣用

私怨就收返埋啦 當呢度咩地方

post主=呢條女
貼呢條女出黎果個就事主
唔洗爭咁多大家都係臭雞

呢件樣衰啲

私怨上Facebook 啦